撤回只係入返一粒咋

仲有四粒要追，手足唔好放棄

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

半粒都冇

動議撤回咋 個入球係睇緊VAR仲未有效

只係想我地鬆懈分化, 之後一網打盡咋
二百萬人一個都不能少呀

動議撤回唔代表真係撤回啊！

唔好意思, 借Po

五大訴求 缺一不可!